前兩日比滾油燙傷，宜家紫左 點算

無水泡 禁落去少少痛
有冇咩藥膏可以查

吾系甘開心牙

屌